近排有無入VPower?

入左兩年，呢半個月都有窒油感覺

係咪寒酸得濟，冇入到彈槍啊

香港蜆殼一款車用汽用「蜆殼V-Power汽油」，被懷疑與多宗電單車及私家車行駛時出現「死火」或「窒油」情況有關，有電單車主報稱其車採用該款汽油後頻密出現「窒吓窒吓」情況，然而將車送往車房檢查，卻發現一切正常，直至改用蜆殼另一款汽油後，車輛表現恢復正常。蜆殼發言人回應東網查詢時承認收到客戶相關查詢，經抽取汽油樣本化驗，證實符合產品規格，但調查尚未完成，呼籲相關型號車輛暫停使用「蜆殼V-Power汽油」，改用另一款汽油。

據市民梁先生表示，其電單車車齡只有一年半，一直使用「蜆殼V-Power汽油」，直至約兩星期前起，每當踏油門至大約一半時，有九成機會車身「窒吓窒吓」，出現所謂「窒油」情況，而在該兩星期內，他曾到觀塘法院附近的蜆殼油站和九龍城富豪東方酒店附近的蜆殼油站入過該款汽油。梁稱，本來以為是車輛故障，於是找車房拆卸車輛零件檢查，但結果顯示一切正常。

不過，梁後來於其他通訊軟件群組內，發現有十多名豐田七人車車主報稱使用了「蜆殼V-Power汽油」後，車輛出現「死火」狀況；另有三至四名電單車車主則向他表示，他們的車輛使用「蜆殼V-Power汽油」後同樣出現「窒油」情況。

鑑於有其他車主出現相同情況，梁遂於昨日(28日)再到觀塘法院附近的蜆殼油站，購買另一款售價較便宜的「蜆殼Fuel Save無鉛汽油」，並要求車房將其電單車油缸內剩餘的「蜆殼V-Power汽油」清除，然後將新油注入，結果之前出現的「窒油」問題無再發生。

根據蜆殼網頁公布的燃油價目表，截至本月21日，「蜆殼V-Power汽油」售價為每公升18.43港元，而「蜆殼Fuel Save無鉛汽油」售價則為17.24港元，該價格已包括政府燃油稅。

蜆殼發言人回覆查詢時，確認收到客戶就「蜆殼V-Power汽油」問題的查詢，蜆殼非常關注相關情況，並已展開調查，從油庫及油站抽取油辦化驗，證實樣本符合產品規格，但發言人指，尚有其他相關調查未完成，為減少對客戶的影響，在未確定調查結果前，呼籲相關型號的汽車暫停使用「蜆殼V-Power汽油」，可改用「蜆殼Fuel Save無鉛汽油」；客戶若有查詢，可於辦公時間內致電熱線電話： 24352064 。

唔係出事個間入，無呢個情況
1500cc豐田

可能個別一，兩間姐

花生哥出黎未

CLA250!!!

聽人講係15年打後Alphard先有事

我呢半個月入左3缸都係咁，就係見新聞巿講所以睇下有無人入完都係

人地大把錢整
大不了換過架
所以入v power仲係身分象徵

粉嶺站入，開心使用中

公主道
入3缸滿既都係咁，尋日改入平油算
錢七車一架，係v油係有分別，靜啲同起步比大油有力啲
靜就連車上既人都感受到

我都係
界限街個間
架車一踩上4x-5x要踩深好多先肯上
以為架車有問題原來有人同我一樣

係喎，我都係4/5x會咁窒一窒

E仔 w213 早幾個月已經係咁，入 V power變都好 lag..... 入普通油算鬼數

人地唔係笑CLA 入 v power

係笑你咋.... 醒啦

又係你呀陳生

電單車都係喎